點解要分做手撕雞同足撕雞？

用腳撕會好食啲？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

幽默感嘅嘢......

好食好多起碼有陣毒突香味，呢排好似仲有閪撕雞同雞撕閪，等你報告

唔好咁啦

真係有西施雞

幾好笑

本來好煩惱 睇完笑左一下

準備上熱門

手撕雞

足撕雞

閪撕雞

大家鍾意邊隻雞？

竹絲雞 黑雞ok？

低能
係竹唔係足啊
價錢差好遠

叫我

你知唔知用兩碌竹嚟撕難幾多

我見到你都一下笑左

Why

U face

嗰隻係黑絲雞，唔好記錯

黃腳雞

兩轆竹=筷子

屎坑雞

樓豬有無諗過做個iq test

出開IQ題，仲要做IQ test?

因為足撕雞有陳年腳甲屎做調味，再加上腳汗嘅咸香

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55
摩打手撕雞

咁啱我揸車喺附近，駛唔駛順手買盒藥上嚟俾你？

買糖水

其實OK好笑

幾正

笑左

足撕雞有阿婆腳汗同埋老泥 比手撕雞多一種咸香味

口水雞

11/10

見到西施雞笑左

1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

呢個ok wo

閪撕雞 小心有牙

牙你老母